收Rx570,580,590,1070,1080

收Display
8g - Rx570,580,590,1070,1080

Whatsapp: 60370590

lcy_001你返dcfever啦
呢度唔啱你

礦佬？

屌你班礦佬 8g ?
一張卡閒閒地都 400g 啦
你收晶片 ?

1070 齋塊PCB 無散熱無晶片無保養

平平地2000放俾你啦

RX570 4GB $900友情價放俾你

係有張藍寶590
不過聯絡得Whatsapp就唔撚賣

有張rx590值幾錢

有張R9 270,原價賣要唔要